---
title: Changer le menu de RetroArch
description: 
published: true
date: 2021-05-21T10:34:13.106Z
tags: 
editor: markdown
dateCreated: 2021-05-21T08:07:24.478Z
---

## Introduction <a id="introduction"></a>

Par défaut, Recalbox utilise le menu Ozone.  
mais il est possible de changer, vous avez le choix entre = `xmb , rgui , ozone` \(par défaut\)

## Étapes

1. Aller à =  `/recalbox/share/roms/`
2. Créez ici un fichier txt portant ce nom = `.retroarch.cfg` 
3. Modifiez ce fichier et ajoutez = `menu_driver = xmb`

